連垃圾袋都唔放過

會唔會驗埋指模。。。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

痴撚線, 自己咪係最大件垃圾

冇咁ON9掉落垃圾桶呀
係都掉落海啦

有gear唔掉落海咩